同唔同意要私了街邊唔戴罩仲要邊行邊食煙既契弟？

戴住罩都聞到陣二手煙味

佢地食煙有濾咀好長命

你食二手煙就好快死

大家一齊嗌！「高官廢人！還罩於民！」

想